HKBN $98plan wifi 一問

想問下$98或者$108是咪不能share wifi

有冇人用緊

推

用緊108
頭5gb肯定可以
未試過用爆5gb
但聽人講限速後唔可以share

唔可以都唔奇。 佢係租smt. Smt. 係唔可以的

用緊 $108...有分享過....

5GB 後限速無限？

可以

巴打可唔可 以比個網速黎望下